覺唔覺得男朋友呷醋特別可愛

做你男朋友就慘

都想佢呷下。。

唔覺
呷到連同男仔傾句計都犯法睇你話唔話得意

首先

呷醋做啲小動作勁得意
呷醋扮無呷
仲暗地裡內疚自己係咪太小器
真係好可愛

利申現任唔識呷醋

我呷得太多 ex都頂唔順

唔覺 好煩

true